{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30827",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "계고기집"
    },
    "text": "ケゴギジプ\n住所 : ソウル特別市麻浦区塩里洞157-8\n基本説明:炭火タッカルビを専門とする店。 鶏は屠殺されて48時間以内の新鮮な地鶏を使用し、注文後すぐに素焼きをしてくれる。 タッカルビはジューシーで柔らかい食感が良く、塩焼きと味付け焼きの2種類から選択できる。\nメニュー:塩炭焼き(270g 1万4千ウォン)、タレ炭焼き(270g 1万5千ウォン)、炭火骨無し鶏モミジ(180g 1万2千ウォン)、ビビン麺(6千ウォン)\n価格 : 2~5万ウォン\n駐車:不可\nアクセス:大興駅3番出口から孔徳駅方向に直進。 グッデイグッドショッピングで右折すると左側\n営業時間:17:00~22:50(ラストオーダー21:50)｜土日16:00~21:50(ラストオーダー20:50)\n特徴:家族と外食するのに適した、年中無休、夕方のみ営業する",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市麻浦区塩里洞157-8です。"
        },
        {
            "question": "この店では何を専門としていますか？",
            "answer": "炭火タッカルビを専門としています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "家族と外食するのに適した店で、年中無休で夕方のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "塩炭焼き、タレ炭焼き、炭火骨無し鶏モミジ、ビビン麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は17時から22時50分まで（ラストオーダー21時50分）、土日は16時から21時50分まで（ラストオーダー20時50分）です。"
        },
        {
            "question": "この店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "大興駅3番出口から孔徳駅方向に直進し、グッデイグッドショッピングで右折すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "この店では駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような鶏肉を使用していますか？",
            "answer": "この店では屠殺されて48時間以内の新鮮な地鶏を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではタッカルビはどのように調理されますか？",
            "answer": "タッカルビは注文後すぐに素焼きをしてくれます。塩焼きと味付け焼きの2種類から選択できます。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォンまでの価格帯です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 371
    }
}